學生哥你地近排仲要ftf考試？

返到屋企見細妹仲溫緊書，
原來仲有ftf要考
心諗香港人除左照返工，考試都冇得停